支持國安法，反對共產黨因為美帝而縮，沒有國哪有家

唔准縮！

weak

好廢，連維護國家安全都唔敢

rubbish

支持国安法

推

十卜

渣ga

渣

中共高官公然勾結美國縮沙

真攬炒

雜種

辣殺

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

國安啪啪啪

唔好縮啫呀

支咩持國安法
繼續反對 搞遊行 舉美國旗 舉香港旗 笑鳩中共淆 迫佢加辣好過

連燈燈爆佢
一定過唔到

沒有黨那有國

阻止黑暴破壞香港

反對黑暴，支持國安